有冇年成巴打仲矮過周子瑜？

情何以堪？

我係佢男朋友，如果矮過佢佢都唔會揀我啦

點解啲女咁早入行仲有得高，
我肯定十個有十個都夜訓

雞

年成

雞，全部都係雞

睇佢老豆老母